求del post

upload錯左自己資料